200上5000

買$10賠下你

16倍

多謝200大元

我買$10 串兩場主客好過

200>>0